警司係安全屋屌閪，督察係差館，咁PC仔會係邊度

係街

PC仔老婆俾白衫屌

放蛇果時全套

俾狗屌

一隻PC仔留低負皮

屯門廁格

識屌緊係響槍房屌啦

森巴

旺角警處報案室

pc仔冇份屌

報案室吖嘛，可能你太後生。

PC仔去雞竇叫免費雞咋(屌完唔比錢扮放蛇屈番佢賣淫果隻)

PC仔既老婆就俾白衫屌緊，佢地就惟有係警署既厠格入面互屌啦
起碼都有得出下火嘛

係廁格打飛機

公廁

PC仔去雞竇叫免費雞 仲要偷隻雞錢

pc咪係街抄牌比人屌

梗係係街頭暗角啦

屌示威妹

狗屋

平時流浪狗交配會喺

PC 仔送老婆入屋俾白衫摶升職？

暗角

PC仔做汁男算啦，近水樓台，聽講好多老婆都俾白衫仔屌

香港終於有拍AV 既獨家題材:
[黑犬]+暗角+示威/受害者+100發+淫威亂舞+安全屋+你沒有屌錯+女記者+記你老母!+認住我+隻秋!
拍AV!拍AV!拍AV!拍AV!拍AV!拍AV!拍AV!拍AV!拍AV!拍AV!拍AV!拍AV!拍AV!拍AV!拍AV!拍AV!拍AV!

屌老雞

陰公豬豬

PC仔邊有閪屌
求其搵個角落打個飛機解決左就算

做警察真係好多福利
60幾個警察唔講以為黑社會劈友去拉人, 點知原來係撕紙仔
真係屌撚晒你地成班老母
呃OT錢呃到咁撚明顯, 你地班死廢柴黑警
依家連開房錢都慳埋, 條氣唔順仲可以通街打人
垃圾毅進仔黑警

好似過多一年半載就放

雞竇

睇中白衫有優良DNA
配種

係屋企，睇住佢自己老母比人屌個臭閪

唔會响街先
因為平時好少响街見到佢哋

幾個PC仔互含

緊係暗角啦

廁格屌大媽

話時話 安全屋屌閪事件下文係點？

報案室果單咩職級?

屯門公園

震怒完無反應

係旺角警署unun下
腳等放工